其實六點鐘收工係代表六點正踏出公司

唔係代表六點先執野走

咁你做唔做到？

工作時間係去到6點 就係工作到6點
食飯時間到2點 就係食飯食到2點

六點未夠已走

緊係做到 做到先提醒大家

香港好多垃圾跟風狗
無人帶頭自己唔敢走
係細公司既話 人少 更加唔敢走
結果人人愈走愈遲
唔做野 收工坐係度唔知做乜春咁 垃撚圾

一齊起身走

做過間公司最大粒個個日日第一個sharply 5:30走
反而班細係度磨爛席
我就多數around 6:00走（第二個 ）

其實係咪真係咁多野做
你估老闆會唔知咩
都唔知扮俾邊個睇

50分已經等緊打卡

態度正確 良好風氣

唔洗打卡直接走

6點比你休一休 做到9點先好走

辭職啦呢啲咁嘅工

唔係扮野
純粹做得慢

前日第1日返工差d要ot dllm

下我六點收工係表示六點番到屋企啵